---
title: Frontend onboarding
---
### **Знакомство со стеком**

Стек фронта описан [здесь](/docs/tech/stack). Ознакомиться. Если какой-то пункт неизвестен, то изучить внимательно документацию, во избежания глупых вопросов и ошибок.

### **Знакомство с проектом**

1. Ознакомиться с библиотекой компонентов [Storybook](https://admin-gui-frontend-master-dev.ensi.tech/docs/) . Каждый компонент имеет свою собственную документацию в сторибуке: в ней отражены способы использования компонента, входные пропсы, особенности работы.
1. Общее руководство по работе с проектом [Front. Admin-gui development guide](/docs/tech/FrontAdminGui)
1. Ознакомься с api design guide – правила, по которым бэкенд пишет API. [API Design Guide](/docs/guid/api) Это нужно для понимания следующего пункта
1. Гайд, как работать с react-query на проекте Front. [React Query usage](/docs/tech/FrontReactQuery)
